觀塘手足去曬邊

各區開花啦屌 中大就足就死

push 人呢

無人

到

more more 依家百幾人only

觀塘好靜